區選贏左啦 黎明行動重啟?

區選叫停所有行動
依家理大手足仍然被困
係咪應該每朝黎明行動 三罷

純粹見冇哂行動 得廣告界罷工

g 持

推

其實係制度內贏真係冇乜可能有五大訴求
相信好多人都唔明今次係投顏色
以為贏區選就有希望
下次立法會都有機
仲相信個制度黑警同法治??

自推

黎明行動對場運動己經冇乜作用.....
成效唔大，加上又好難做到初頭既效果
仲有冇其他行動呢

破曉行動

yes it needs to be restarted

當然要重啟啦
之不過區選之後啲休息撚分化撚出曬黎 好難推得到行動post